白紙想做安全佬SS 點知乜回音都無

好撚慘 而加份工做左年幾 公司太19 唔想做落去
想in ss 點合乜點音都無?
呢行係咪唔請白紙? 定係小圈子圍威喂行業?

有得入行咩

見 post仲有開好多
但send親完全0回音

白紙乜都唔識就做安全主任？安全督導員都無你份啦。

SS咪就係安全督導員囉

Ok, 安全督導員。白紙就做得㗎喇？

讀個ss course先囉

其實有左啦
入到行會讀埋degree

白紙係講有 個SS cert但無經驗呀Ching

屌你老母安全佬

有冇cert？
有咪搵間sub仔試下

會請呀，仲好缺人，條件係只要有張cert加埋識少少英文就做得

但如果冇任何地盤經驗，即使你肆肆正正都會諗諗，因為依行你唔熟易帶住成村人撞板而你自己亦難受又唔知點處理好，充滿血與淚人工又冇乜既西工黎

利申：地盤好多pos都做過，包括rso

唔係要有相關degree先有人請咩？
Ss張cert. 好容易就啦

SS入行人工幾多？

Ss都唔請？

有無介紹

捱唔捱得打先
收工有機會比地盤佬圍毆架喎

點解要咁傻 有咩工19過做地盤supervisor
利申ES

而家咁既巿道, 請人都簡過度過先請啦

巴打有冇18k

傻左咩 18K
其實我join左無耐 但係聽D人講 好絕望
ES做三年都唔會有過20

16k點都有啦
6日定長短週
見巴打今日咁早 應該都返緊工

工程比狗做

16..差唔多啦
好彩都長短
係呀無happy friday,巴打盛行呀 咁早

eng都還好 supervisor真係

若要生活好
勿做工程狗

Super可以準時收工

同行

都係 我新仔有 我大佬無 不過佢都係super

做左幾耐 我仲調整緊做隻狗既心態

Supervisor 都唔準時走 咁搏

3年

行入人事同你講
冇咩盤
點會請白紙

無人 個盤成條team最大係佢
上哂EO course未

其實多唔多人係想做safety所以大學讀safeety架?

宜家地盤請安全督導多數請後生女,
起碼班地盤佬會收斂少少,
請男人做我怕佢頂唔到一個星期

仲有安全督導多數都係個科文做埋,
好少會請一個純正安全督導員

哥仔 rso你識幾多安全野 你有冇落手砌過
成日都有人咁問想入行
你知唔知做依個位係地盤個個都憎鳩你

認真咩？仲少過最低工資喎

差個考試
你呢 開頭報要兩年經驗

一邊搵一邊讀cic張ss cert.先，都有d sub仔請ga

笑死
雖則ss都唔係白紙就做得
人地講ss你就屈左人想做so

安全狗，DLLM！

報左cic ES咋 等左兩個月都未有堂上

DLLM，安全狗

好難入行咁

安全佬紙上談兵同實戰差好遠

屌係bor
send cv 完全無回音